法國 Sing Alleluia to the lord 好萬能KEY

左膠歌---
今天我...Sing Alleluia to the lord
懷著冷卻Sing Alleluia to the lord...

紅歌---
命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇Sing alleluia to the lord

兒歌---
人人期望下達到 Sing Alleluia to the lord

情歌---
不許你註定一人 Sing Alleluia to the lord
一生中百樣可能 Sing Alleluia to the lord

國語歌---
你說把愛漸漸放下會走更遠
又何必去改變 已錯過的時間
你用你的指尖 阻止我說再見
想像你在身邊 Sing Alleluia to the lord

repspect

英文句子，你唱乜音都岩架啦！
世紀大發現咩？